{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja armastan n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ma valvan su maja."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled."},{"text":"Mulle meeldib vees ujuda."},{"text":"Inimesed loobivad mulle leiba."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Muigan ja annan piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan talus."},{"text":"Teen maitsva valge joogi."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma huppan ja mul on pikad k√µrvad ning ma armastan porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√∂√∂givilju."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Ma v√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla roheline v√µi pruun."},{"text":"Mulle meeldib elada rohus."},{"text":"Mul on kahvliga keel."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Elan meres, mul on kaheksa k√§tt ja v√µin tinti pritsida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mereolend."},{"text":"Elan vee all."},{"text":"Ma v√µin pihustada tumedat v√§rvi, et peita"}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on unikaalsed igale indiviidile."},{"text":"S√∂√∂n enamasti rohtu."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mind leidub tihti savannil."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen teele ja mul on rattad. Ma v√µin sind kooli viia! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paljud lapsed s√µidavad minuga koos"},{"text":"Ma peatun, et inimesi sisse ja v√§lja lasta"},{"text":"Olen tihti kollane"}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Rakett","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Lendan taevas ja mul on suured tiivad. Ma v√µin sind viia vanaema juurde kaugele! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind"},{"text":"V√µin reisida √ºle riikide"},{"text":"Ô∏è Inimesed istuvad minu sees"}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"3","type":"transport","question":"K√§in radadel ja kannan paljusid inimesi. Choo choo!","hints":[{"text":"Ô∏è Ma l√§htun erilisest teest."},{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Teen k√µva h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja viin sind saartele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui part."},{"text":"üòÄ Mul on vaja ankrut, et paigal p√ºsida."},{"text":"Piraadid seilasid mu peal."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa kasutad oma jalgu, et mind liigutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kasutamisel tuleks kanda kiivrit"},{"text":"Sa v√µid minuga pargis s√µita"},{"text":"Ô∏è Mul on pedaalid"}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Suumin l√§bi ruumi, et k√ºlastada teisi planeete. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Astronaudid reisivad minus."},{"text":"Ma lendan v√§ga-v√§ga kiiresti."},{"text":"Uurin t√§hti."}],"options":[{"label":"Spaceship","isCorrect":true},{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Kuuma√µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan kustutada tulekahjusid ja on k√µva sireen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vilkuv valgus."},{"text":"Vaprad inimesed s√µidavad minus."},{"text":"Kannan palju vett."}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Firetruck","isCorrect":true},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Ma viin su m√§est √ºles suusatama. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è L√§hen k√µrgele."},{"text":"Ô∏è Mind kasutatakse talvel."},{"text":"Kaablitest satun sassi."}],"options":[{"label":"K√∂israudtee","isCorrect":true},{"label":"Buldooser","isCorrect":false},{"label":"Hovercraft","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Saan reisida nii maal kui ka vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul v√µib olla ventilaator taga, et mind t√µugata."},{"text":"üòÄ Mind saab kasutada p√§√§stemissioonideks."},{"text":"Olen nagu h√ºbriidloom."}],"options":[{"label":"Pumbaveok","isCorrect":false},{"label":"Hovercraft","isCorrect":true},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Reisin mere all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind saab kasutada ookeani uurimiseks."},{"text":"Mul v√µib olla periskoop"},{"text":"√úkski vihm ei saa mulle siseneda."}],"options":[{"label":"Purjepaat","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":true},{"label":"Kiiruspaat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}}]}